睇到個廣告感覺好似一個人，但睇返d 舊圖又好似唔係果位

明就明就

少少似
個妝影響啫

明
綠色嘛 對嘛？

髮型姐